人民網公然侮辱香港警察 「止暴製亂」

大陸狗文盲用開殘體字
「制」同「製」都唔撚識分

強烈譴責人民網公然侮辱香港狗察「製」造混亂

十四億人支持的狗察容許你這樣侮辱的嗎？

做咩提水

烈士

人民網一直在玩命

仲要直體字直接用阿拉伯數字11月2日同英文Full Gear
全型同半型之間又冇空格
人民網冇撚用，快撚啲send晒班文盲去再教育

黑白圖嗰條友都唔似係鄧炳強。。。。係咪圖都用錯埋